Trump 籌期打官司, 可惜要美國公民或者綠卡Holder先可以捐

但係...

根本個係系統唔會知道你係唔係。

佢咁有錢.......佢有錢過我哋好多

你唔跟只會害佢